燒味飯大家鐘意點拼？

油雞鴨

同個老細熟成日有雞脾鴨脾

肥叉鴨胸多汁

紅腸飯

叉雞飯

叉燒燒鵝

叉肉要蔥油

燒肉燒鴨

白飯多色

單拼，半肥瘦，燶邊叉飯。

一定係咁配最好食又啖啖肉唔洗"吝"骨

切雞燒鴨/鵝(睇心情同褲袋有幾錢)

乳豬肥叉

叉肉加薑蓉

叫親油雞切雞 加句走翼 通常有肶 無肶比全胸你都啖啖肉 最唔好彩係拎到雞背 但總括黎講一句走翼零成本帶黎無限機會

白飯拼白飯

乳豬肥叉×2

燒肉鴨胸多汁

叉鵝咸蛋

叉雞飯 唔要肥叉

單拼份量多過雙拼
如果真係食雙拼會叫切雞油雞飯

識食

食食下有骨個心情會直插咁
大大舊骨都算 如果食雞有碎骨果下真係屌出聲

雞骨碎卡左係牙罅會想殺人....

所以燒味飯對我而言只可以係: 叉燒, 燒肉, 腩仔, 熏蹄, 紅腸, 同半邊鹹蛋...

我一定係叉切雞

蔥油薑蓉飯
利申素食者

鵝髀乳豬墨魚三拼

豉油併蔥油

利申: 窮撚

燒鵝脾飯

唔會揀有骨嘅野

叉油雞

差雞是常識吧！

叉燒燒肉

燒腩油雞
叉燒燒鵝

咸強紅腸飯

油雞鴨
燒肉油脾
最緊要係多色

雙脾飯咁撚癲

利申: 叉鴨加薑蓉

肥叉飯走飯

燒肉叉

燒肉油雞
多薑蔥

叉油雞多色多蔥油

叉燒紅腸

叉鴨加蔥油
但好耐冇食 因為冇一間覺得好食
又或者食完肚痛

叉燒燒肉
啲雞鴨鵝成撚日斬撚到啲骨碎撚晒麻撚煩

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #Twitter #馬格尼茨基人權法 BNO「5+1」 #取回強積金

紅腸叉燒
冇骨

燒肉 瘦叉

燒肉紅腸咸蛋

叉油雞多薑蓉少飯 凍檸茶少甜

叉鴨

紅腸煎蛋

叉鵝

叉油雞配大量蔥油

三拼

燒鴨油雞 全走

肥叉 燒腩

乳豬叉燒飯

siu1 mei2 faan6

切/油雞鴨

叉燒 燒肉

肥叉油雞多薑蔥蓉

肥叉 燒腩仔

肥叉肉

紅腸肉餅

叉鴨飯

义燒煎蛋飯

叉豬

燒味飯重要既唔係燒味
最緊要叫個叉燒飯多色加蔥油加多半隻咸蛋
第一飯一定要夠熱
之後就夾走D叉燒,再將D蔥油倒入飯到,咸蛋挖埋出黎加埋落飯到攪碎
等D叉燒汁,蔥油,豉油,咸蛋同飯完美咁混為一體
呢個時候舊叉燒已經係無用,可以拎返屋企餵狗

肥叉油雞世界第一

咸蛋 紅腸

肥叉油雞 多蔥油

燒肉切雞

多芥末

油鵝飯

叉雞飯 凍檸茶

多色走飯

肥叉燒鴨多色

forever support

叉燒、燒排骨

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

蔥油多色

燒鵝燒肉

Siu mei fan

肥叉燻蹄加薑蓉

雞背正wo
滑，多皮
翼最閪，其次胸

牙活4寶飯

雞鴨飯

油雞背先好食

燒肉要睇個皮點 好易伏

咩叫多色？
幾正，燒味飯都可以配三色米糙米

肥叉油雞

差燒拼差燒

叉燒油雞

瘦叉雞多蔥油多色

肥叉燻蹄

鴨胸瘦燒肉飯要蔥油
有時加鹹蛋

油脾鴨脾免切

燒肉鴨

油脾叉燒多蔥油

乞膠行遠啲

乳豬拼油雞 乳豬汁加蔥油 嘅味道
～嘩 不撚得了

蔥油拼蔥油，多蒽油呀唔該

禾刀是，正到仆街

叉燒配強夠做啦

肥叉燒腩

屌你老母

咸蛋 菜芯

有鴨胸咩

肥叉肉飯

鴛鴦雞飯

叉/燒肉+雞/油雞

叉肉飯多色加蔥油

叉燒燒腩, 啖啖肉好L 正

冇咩心機 > 叉燒燒肉飯
冇骨頹食
有心機
叉雞胸/燒肉雞胸飯

雞胸咪得囉
除非燒味佬刀法好差
唔係都幾穩陣

瘦叉加肥雞

肥叉燒肉

終於有識食巴打

肥叉切雞

叉雞飯加蔥油
有啲舖頭有燒腩仔就一定揀燒腩仔

紅腸

識食 雞頭

燻蹄紅腸

單拼燒肉
啖啖肉

半肥瘦叉燒+油雞胸

有得叫走翼嘅咩？姐係走雞翼？

叉油雞 多蔥油

叉雞飯啊 _ _ _母

乳豬燻蹄

叉油雞飯

+1

叉燒雞脾

肥叉燒肉多蔥走汁

叉燒熏蹄
不過燒味都係少食為秒 好耐無食了

燶邊真係好撚正

叉雞飯凍檸茶呀屌你老母

切雞燒肉 睇到個po都肚餓

同好

切雞鴨

Ching高手

極邪惡

叉切雞

瘦叉同食豬肉乾有乜分別

肥叉燒配燒肉再加蔥油

伏嘅燒肉真係畀狗食
不過買之前留意下就ok

你叫吓咪知囉

睇落麻麻地

似真心喎

提子飯

想食了

屌你成日食都比D好鞋既肉我食
真係食個快餐好過食佢 起碼D肉唔係鞋颯颯

全首

公子獻頭

燒肉油雞

鵝飯貴少少 叉鴨先食得起

幾撚正窩 邊間買？

切得太工整會唔想食

鵝係必揀
另外嗰款就睇下嗰日想食叉燒定燒腩仔

真事咩..

十腸飯 滾水

除左雞同咸蛋外(我唔鍾意食)我點拚都ok

冇叉燒

好想食差唔多大半年冇得食

同意

早兩年箍牙要剝牙
之後剝完牙有兩個窿喺度
跟住走咗去食叉雞飯
啲雞骨碎咁啱攝咗落去個窿到
撩左成日先撩得番出嚟

叉雞
叉有肥膏同汁 雞有雞皮同薑蓉

叉燒燒肉要蔥油

係ok 但同雞髀雞胸比差咁d肉
基本上翼最慘 有時連埋支尖兩啖內無晒肉....

有 不過我試過比人拒絕 拒絕咪算 搏好彩

有冇邊度有靚燒鵝加乳豬

半肥瘦燶邊叉 鵝脾 脆皮燒肉 咸蛋
之前去開果間真係要講明脆皮先脆

燒肉雞

識食一定咁食

肥叉 燒肉

叉鴨或者叉飯

叉燒鵝脾飯
半肥瘦燶叉 脆皮梅子醬鵝脾
搭多兩條菜心

雞肶鵝肶飯免切

屌本身唸緊食咩
一睇呢個post就唸到了

海蜇燻蹄

死豬死雞飯

切雞燒鴨/鵝
最鐘意食背脊位

叉鴨飯唔該

矛錯油雞一定要跟叉燒

一定係叉肉飯
叉燒燶邊

瘦叉油雞

燒骨鴨飯

叉燒甜燒肉咸
一次食兩種味

好味但食得多會生cancer

首選叉燒燒肉加薑蔥
有時嫌燒肉太咸會改油雞/燒鴨
但放工買黎食好易中伏 成日得返骨位無乜肉

我都係估下，估錯左
但google 白飯多色，都冇解釋呢個術語

燒鵝大皇正, 大碟又好食

油雞切雞

坦白講，如果食燒味飯
d飯有得選咩三色飯/糙米/黎麥飯，應該幾正

瘦叉燒肉走汁

係，巴打真識食
次次燒鵝叉燒雙拼飯

半肥瘦叉併油雞

鴛鴦雞

叉鵝飯

紅腸頭，鴨頸，雞pp

叉燒生腸，冇生腸就油雞

肥差，油雞/鴨

叉叉飯

分蹄切雞

近年尐叉燒冇乜邊間好食，
之前食開叉雞

呢個太撚無敵了...

最多肉最飽肚

通常講「加色」？如果講緊同一樣嘢嘅話

紅腸紅腸飯

金莎骨 燒腩仔

siu mei fan

瘦叉唔知幾好食 肥肉食到都打冷震 作嘔

紅腸叉燒
趕時間恩物 唔駛圇骨

燒肉+叉燒=無敵

叉燒燒腩仔

梗係雙拼

利申無單拼過

多豉油啲飯咪深色囉

麵先叫加色？

叉+炒強

四寶

紅腸 + 大腸 + 雞腸

屌你係咪偷渡落嚟㗎

叉燒飯免切 竟然無人講

岩岩維基,原來叫"加色", 即係樓上有人叫"多色",其實係錯

走色：不要醬油或肉汁
加色：加肉汁或醬油

叉燒炳

走翼=叫師傅唔好斬翼比你，好聲好氣多數識做斬多肉少骨比你

白饭加色，多姜蓉

走色咪多豉油囉 咁都好拗

屌 睇到口痕 聽日lunch 叫瘦叉燒肉先

叉油雞少飯

叉燒（鼓）油雞

咁多樣燒味，白切雞真係最應該淘汰
都唔好味

其實真係冇乜值得拗

巴打有冇咩平靚正燒味推介

叉燒燒肉飯

叉燒切雞
個人覺得至好食

叉燒燒肉加咸蛋

燒肉油雞脾
見你嗌雞脾，燒肉都會比靚d 多d

燒肉切雞 走豉油多薑蔥

切雞好講隻雞本身靚唔靚

上次食口快快叫咗叉 燒 飯

片皮鴨乳豬

笑咗
要講清楚叉燒燒肉呀Ching

有冇咁豪華
有燒鵝脾已經好滿足

有冇人食燒味飯一定要多薑蔥
利申 唔鍾意食蔥
但係薑蔥好撚正 用嚟撈飯

世界級

就好似老麥早餐一定要有薯餅一樣

有冇Ching鍾意食燻腣同墨魚
燻腣+墨魚+叉燒 世界級

燶邊肥叉油雞 多色多蔥油

肥叉油雞飯

識貨，油雞燒鴨就係王道

切雞拼油雞係無敵

切雞 如果油靚 肉嫩 薑蓉香
係屌打油雞

切雞薰蹄飯走胸多薑蓉

鵝飯走翼

肥叉油雞飯走胸

講起就肚餓

出鵝犯規

係openrice 見到你個樣wor 😂

好好食

講開又講旺角邊度有黃嘅燒味飯食 好耐冇食過

腩仔+肥叉
一定要少汁

火腩油雞/燒鴨

燒味都唔食得咁慘

叉油雞
薑蔥

大肚婆唔食得 易有菌

最傻一定係食五寶個d 人，得個貪心

雞又比翼你，紅腸真係垃圾黎

真絲打

叉腩仔

有冇諗過鹹蛋殼都有機會卡牙罅

乳豬切雞

傻鳩，係連登，大肚果個，都係男黎

黃子華：雙層叉燒飯
都係唔好 三層
走飯

燒肉油雞 黃芥辣 薑蔥

每人出左幾多次先會大

口罩拼獨立收銀，好多燒味佬又唔帶口罩又做埋收銀，睇見已經唔想食